李斯特城降班揮手區

屌你老母李斯特城連英甲中下游都贏唔到
降班啦垃圾